
Добро пожаловать в город святого Петра
Береговой гранит, мосты и Нева.
Культурное наследие твоей страны
Но знаешь, брат, это далеко не Saint P.
Всем районам, всем уголкам Saint P,
Всем улицам и всем дворам Saint P,
Всем крышам и всем площадям Saint P,
На весь мир даст о себе знать...
Комендан flava, Купчино, юг
Невский район — наши люди тут.
Северо-восток и юго-запад
Welcome to Saint P, motherfucker!
Добро пожаловать в мой город родной Вавилон,
Где бы меня не носило, он остаётся в сердце моём.
Тут на районы, как вороньё, все летят за сырьём
Ведь там чем-то пахнет сквозь каждый второй дверной проём.
Он — моя жизнь, моя любовь, а я его корней
Ведь это мой дом, железобетонный рай для курящих парней.
От это места мне ста лет не хватило б устать
Ведь тут всегда есть чё поценить и есть чё почитать.
Тут наши люди поднимают пять, качают залы,
Тут от души рады принять от самого вокзала.
И как бы не полосовала жизнь и куда бы не дули ветра
Спасибо господу за город святого Петра!
Вряд ли я смогу показать все экспонаты в Эрмитаже,
Но мы зато покажем каждый двор между многоэтажек.
Нет бабла, нет поблажек, не дашь на лапу — накажут
Нету билетов, нет документов, нет прописки — история та же.
Культурная столица рада всем без исключения,
В культурной столице чихая попросят прощения,
В культурный город если прёшься, как бык на рогах,
Культурные люди дадут пизды и пошлют тебя нах!
Тут рэп продолжает решать, ничто не мешает вещать,
У тех, кто сгущает краски, башка продолжает трещать
И понта нет верещать о том, кто в натуре сильнее,
Чем больше бьешь себя в грудь, тем башка болит всё больнее.
Я, отлучаясь, скучаю, когда качаюсь в вагонах
Я не могу пока нет в окне огней мне знакомых перронов.
Чтоб приезжая ты был рад, а, уезжая, плакал
Welcome to the Saint P, motherfucker!
Всем районам, всем уголкам Saint P,
Всем улицам и всем дворам Saint P,
Всем крышам и всем площадям Saint P,
На весь мир даст о себе знать...
Комендан flava, Купчино, юг
Невский район — наши люди тут.
Северо-восток и юго-запад
Welcome to Saint P, motherfucker!
Добро пожаловать в Saint P.
На святые улицы, где ночами белыми сбываются твои мечты
Город, существующий вне времени
И Saint P. не спит, но знает все твои сны.
Да, мы просты, но патроны не холосты
Город, где ночами разводят не только мосты.
Здесь без проблем можешь стать ты и быть своим
Просто говори только то, в чем уверен ты.
Северная стая, страха не зная,
Двигает по улицам городских окраин
Знаем кто мы есть и кем и никогда не станем
Saint P. for life все, кто с нами.
Темы, что с малых лет навеяны Невой
Зрели под влиянием тоски городской
Пыль, что не душит нас, а делает собой
Saint P. — не город, это все кто со мной.
Всем районам, всем уголкам Saint P,
Всем улицам и всем дворам Saint P,
Всем крышам и всем площадям Saint P,
На весь мир даст о себе знать...
Комендан flava, Купчино, юг
Невский район — наши люди тут.
Северо-восток и юго-запад
Welcome to Saint P, motherfucker!
